今日係大埔行街有個銀髮想俾d野我地睇 但佢地吾知點放上黎

佢話佢地班銀髮一齊諗既
希望我地可以睇到
佢地真係好擔心大家既安危 驚你地俾犬打
交俾大家研究下
無論如何佢地真係好有心 好感動

推

幫推

Push

大大力一推，呢個手法唔錯，和理非兄弟姐妹可一試

啲字幾理靚
多謝你哋

d字好靚呀

但有D位睇落係完全無得走

海狗 迪迪尼 入左去極難散水
馬場舉牌都比人抬走

幫手一推

推推

pish

多謝銀髮族

佢地真係好可愛

遊客區

智者

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

可以開放討論下！

push

份心意

感謝香港仲有一班願意了解年輕人既長輩呀

已經再進化左 和理非去遊客區 勇武去住宅區

推！

幫推下
多謝銀髮族

佢太睇少警察 尖嘴咪照放左

好可愛既老友記
多謝你地
收到晒

btw...你地手字好靚

呢啲好👍🏽👍🏽

借位推下
［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

多謝你地

除左主題樂園同馬場
其他大致認同

多謝你地
有啲地方和理非集下會係可以
銅鑼灣時代一帶真心可行
效果應該有返咁上下

多謝你先

好可愛

靚字

手字好靚

時代革命，去times square 集會，合理

星期六嘅栢麗大道都好多遊客
但係啱啱都係照放TG

頂有洋蔥

1好近美國領事館

咁可以配合返呢幾年興既深度遊，遊客至愛

吾你老母

有d 位係難走

好感動

其實都幾有意思

推咗先

多謝

手字靚

多謝他們的意見
迪士尼、山頂真係有d難搞，不過按他的思路，可以向遊客區埋手

班廢老冇馬賭真係斬9人

馬會要三思

參考下

推！
聽老人言

但有班蝗喺度 班狗應該唔敢亂黎？

去遊客區輸出革命

班狗封外圍慢慢查你都吹佢唔脹

全部都係四邊牆

IN 銀髮 WE 7
好感動

好有心

好有心呀！

可以仔細考慮下

得時代係可以去

屌啲字靚到

好多謝佢地

搵啲好似機場咁
舒服又會有關注

推可以研究下

有心，但不少地方好似不太可行

佢地好可愛

薑愈老愈辣

幫推其實有得諗

Pish

1,3 唔得喇 d人點走呀
狗就四隻腳同車姐

多謝銀髮一族
多謝你地建設左一個咁美麗既香港

the Peak都勁難走

啲地點又幾特別，有遊客呢點我幾同意佢地冇得咁亂嚟
但比如迪士尼咁，基本上佢一封港鐵同巴士站就走唔到

市區有得諗
海獅老鼠不了好難走，同走嗰陣好易俾狗咬
機場日日去會唔會變左佔領2.0？

但好多個位都無得走
山頂

除咗(1)易走, (10)機場
其它難走
Moko唔係高級野，又係SHK

推啊屌

推

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

多謝你

我講銅鑼灣，尖沙咀ok la, 但一面係海

(1)
美領外面 想開戰就出催淚彈

坐海洋公園門口
咁多大陸人

姐係去遊客區

銀髮真係都同我一樣，有d 字習慣寫左殘體
你地唔好吊佢地
因真你有某d 字寫慣左，一時未改番

好多地方試過，有d 無得走
但諗法真係幾好

D字一定係銀髮寫，佢地年代無電腦
我60後已有XT 電腦，打字多
字一般無咁靚

唔錯

馬場放緊暑假

入馬場會大戰連場，唔夠班仆街打

可以參考一下
快閃時既景點

推 山頂

謝謝銀髮族

推一推

可行，推呢個！

太天真，警察公正執法理得理邊個

推 多謝銀絲

老人家諗出黎既方案絕對要參考, 我唔係話佢地講既野一定啱, 只係同温層以外既意見係極度重要！

點都好 都多謝返班哥哥姐姐先

完咗馬季，馬場唔使諗

好撚多都走唔撚到，
有心但係未必work。

同意

馬會好似都有85罷工定幫手出聲 唔好搞馬會啦

好感動 多謝你地 推推推

個想法唔錯，但係去得呢d 地方真係要全和理非，即係好似機場果種0勇武， 唔係又失民心，又難走佬

好少見上年紀寫字唔用簡體字, 成張紙都係用錯個"迪"字
反而樓主連個"唔"字都唔識打, 好諷刺

幫推
Btw唔

手字好靚 推

迪士尼入左出唔返

推
但要考慮點走

前排先有人屌機場唔好長期集會

迪士尼海洋公園馬會都唔易搞
和理非出手可能易啲

有啲值得推

冇錯，要諗退路

姐係轉場到人多/室內地方

禮賓啦 夠膽你射

可能佢地諗得唔係幾仔細，但係佢地份心意

有幾個地方好難走, 又可以關閉, 係死地
不過好多謝佢哋咁花心機為大家安全著想

(2) , (5) 已經出過
(1), (3) 一旦被圍會死傷切慘重
(4), (7), (9), (10)都似可考慮
特別係(10)其實己經做緊, 可以升級

幫我地多謝佢地

多謝銀髮巴絲
同意去返多遊客既旺區，人多安全離場易，又可以宣傳出去

機場都得

up

多謝公公婆婆

多謝銀髮巴絲

係智慧呀

多謝你地ar

正喎

幾時再開季?
但有馬跑嘅日子怕班廢中同我哋死過, 好難搞

其實簡單一句就係遊客區
警方唔敢射催淚彈， 我地平安示威；如果夠膽射， 是但中到一個遊客(最好係西方文明國民), 旅遊警示會加強。 所以點都係我地贏

灣

推！
多謝銀髮巴絲

多謝佢地
手字仲好靚

9月有啦， 邊得閒理我地丫， 賭馬好緊要架

怕佢閉園封站, 和理非都拉曬先講

字好靚 好整齊

銀髮bb

啲字好靚

文化中心 星光大道個頭ok

感動

可以研究下邊d地方可行

9月1號 沙田馬場

放棄馬場吧，其他都搞得過，馬場班仆街發窮惡仲癲過班狗

多謝建議，不過有啲地點無得走

如果佢當你去搞事, 搞到佢馬都冇得賭, 佢哋真係會癲過福建幫
當然點搞係重點, 搞得好就係一次好好嘅對外宣傳, 好多遊客同有錢佬鍾意入馬場見識、聯誼

好贊成 但係認為機場要停一停
建議玩下迪士尼

推
唔啱用都好，係一份心意

吾

謝謝長輩

爺爺嫲嫲

資料補充， 日馬跑完一半就有得免費入場

海馬公園隔離仲有狗校
一箭雙雕

馬場同機場比較可取

推爆

好多謝你地呀睇到好想喊

但老鼠好難走, 亦怕佢哋聽正苦講閉園
上次佢哋自己表演員工返屋企經過被濫捕, 上頭都臨時改員工集會地點由噴水池到角落頭嘅停車場, 搞到好多人收唔切風join唔到, 又make唔到noise
始終老鼠大股東係正苦

銀髮巴絲

當機場集會 真.和理非咁搞呢？
目地係阻鳩住佢地

手字幾靚

馬場可以俾班廢老食下催淚彈
香港以後冇人講收錢

我可以個個星期去遊客區玩

有得唸

攞

信德就真喺。。。。
四太藍加紅，第一個叫保安拖警察

咁入去唔嗌齋舉文宣有冇得諗?
或者喺入口出口接送做宣傳?

先唔講可唔可行 有無退路

但係多謝你地咁有心

推到實行

幾好呀

認真幾認同時代搞
同埋希望狗狗岀埋神經毒氣

多謝佢

家有一老如有一寶

多謝呢位銀髮族
幫你推俾各位睇

手字好靚，多謝銀髮族！！！

冇問題既， 不過好似上面咁講， 入得馬場都係大多係冇咩禮貌既廢中廢老， 最叻第一句就問候人娘親， 所以應該諗下有咩切入點說服佢地支持啦。。

主題樂園唔係要必開的話怕班狗對和理非都大濫捕, 佢哋而家覺得拉曬你班仆街就等於解散你哋場運動, 而主題公園都好難走
馬場唔熟地步唔發表意見, 同埋覺得難啲取消賽馬日, 但樓上巴打講到保安好嚴密

馬場，

老人家一番心意，幫推

要針針點實行先, 有啲死地, 怕送頭
上次金紫荊都只係敢快閃

保護公公婆婆

太空館對面係半島，搞到半島有乜損毁popo揹唔起，星期三晚所以咁太平。

快活谷其實可行
無錯係好多廢老賭仔, 但同時間亦都有唔少外國人
同埋一定係勇武企後cover和理非

正野

我無嘢講

手字好靚
銀髮果然唔係藍絲d廢老一般層次

地點我地會參考架

推 睇落唔錯

山頂纜車站響美國領事館外面

市區個D諗得過 遂個玩

催淚彈

平時啲長輩圖?
呢班人最睇重吃喝玩樂呢啲基本生活, 送中同信用評級都影響到, 畀多啲實際例子說服佢哋, 例如賭得馬多連返大陸叫雞都唔得之類得唔得?

遊客區 擺明俾位政府入wo

金紫荊可以再玩

上次支旗好靚

SOR 阻到你
呢度有D 啤酒coupon

其實老銅、尖咀真係最好做容易轉場
機場就一定唔閂得, 警犬又唔敢亂嚟
馬場就搏佢唔敢得罪班賭徒, 唔敢取消賽馬日

推，好感動

姜還是老的辣

伯伯/婆婆睇得清過好多和理非
集會就係要帶入令狗唔敢岀手而又有影響力的地方

有咩位入? 而家又唔係叫大家入去表演魔法
搞到機場咁真·和理非, 仲出事就明顯係警犬玩嘢, 係佢畀位我哋入

係囉，呢幾到都冇路走

幫我同佢講多謝

大部份都係送頭位黎

但喺呢啲地方一定要和理非出面, 逼對家犯錯, 咁先係最佳宣傳
呢場運動真係好靠大家互補不足, 老土啲都要講句團結就是力量啊各位

但都有可取之地, 而且方向正確, 可以大家討論下點實行最好

係咁既方向啦， 唔可以hard sell其實

馬場

笑左

銀髮

海洋公園最好

啲字好靚
Between再研究下 有啲位好似唔係幾走到

老人有計！！！！！！！！！！

老友記好有心

警犬一招冷處理+用鬼玩挑釁
遊客區我覺得真係踩鋼絲
做得好就話清唔到我地場
控制唔到就會輸國際支持

馬會對基層市民黎講係有維穩作用， 試下冇馬冇波冇六合彩買， 班廢中廢老暴動都似
聽講之前馬會係真係推緊想比多d年青人認識賽馬， 依家係時候啦齊齊9月第一個跑馬日去學點賭啦

推 啱啱都見到佢

唔係講笑我覺得真係可以
中年和理非都供左唔少飲食劵
同一道理供啤酒劵應該無咩難度

多謝老友記

多謝你地呀

無啦
tst 遊客夠多啦
拉緊喇

銀髮朋友，今日的香港已經超越你所想像...

美領中tg唔知會俾咩反應呢

點解d字咁靚！！！

多謝公公婆婆
推

機場

可愛的銀髮族

黑警敢扑架

智者
有啲地方可行但真係冇諗過

光復香港

薑真係越老越辣
馬場極多有錢佬權貴去拉馬去食飯
啲馬亦閒閒地幾百萬一隻 有咩事就真攬炒
而且入得去都係成年人 班細嘅可以抖下

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

推，銀髮智者

好多謝您地！！

D字好整齊

咩唔敢
班癲狗冇野唔敢

好想睇黑警打鬼佬

Sor 我打慣左姐

家有一老

@2154

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

值得參考

咩方法咩地方都試，覺得可行成功就做

但d選址好伏

真心眼濕濕

其實點解佢哋啲字可以咁好睇，自己點練都寫唔出呢種味道

we connect

推
認真可以諗諗

銀髮定白髮呀

lm

推！多謝銀髮族！

有d位出唔到彈但直接狗衝拉人走唔到

感動 好有心

喊咗

記得幫我多謝個婆婆公公

感動 香港幸好有你們

馬場淨係叫口號應該冇問題啩

但而家啲狗亂黎，呢啲地方好多有入無出

好人靚字
祝你地身體健康呀

上次太空館搞通宵佢都唔敢清

Push!!!!

Useful!!!!!!!!!

太天真啦, 莫講話外國遊客, 而家班黑警食左春藥咁款, 雜總落到黎都照揼呀

睇你朝早定入夜去啫

我覺得夜晚散場，啲遊客玩到攰嗰陣，可以喺門口派吓支裝水（上面粘啲單張）。印象中樂園啲水幾貴吓

可以大膽一試

佢冷處理都改變唔到我哋成功做宣傳嘅事實
水潑隊長一役話咗畀大家聽有鬼都冇所謂, 重點係大家夠冷靜不被煽動, 鬼就會自動收皮
到時真·和平集會, 只要有市民出街, 班狗做幾多次四點記者會都改變唔到民意企喺我哋呢邊, CCTVB洗幾多次腦都唔及班市民眼見嘅事實
唔明有咩不可行?
重申一次, 以上地方目標係搞真·和理非集會, 唔係要大家去衝、去表演體術或者魔法

一支500ml bonaqua好似賣緊$1x

迪士尼搞唔到
地理上佢孤過孤島，要走走唔到
現狀上佢冇客（迪士尼員工表示佢cut更cut到我就嚟唔洗翻）

馬場⋯
我諗狗唔趕手足 啲賭馬嘅啊叔都趕

手字好靚 好有心

28

薑都係老嘅辣旅遊景點開花

多謝銀髮族，但某啲位好難退

有智慧

啲字靚到

我覺得有啲地方真係可以一試
尖咀，cwb時代廣場，金紫荊嗰啲都可以考慮下
還掂啲蝗都已經終日霸住嗰啲位

多謝佢地誠心誠意嘅建議
啲字好靚

P

狗係唔識分外國定本地人
佢地狗黎架咋

好多謝你地
好有動力幾繼續
好感動

會繼續努力

不如話比佢知迪士尼同海洋公園都係得大陸人先去

啲字靚到痴左線

Be water

支持！

果d 地方甘出名，應該要去參觀下

感受到有愛
呢一刻我覺得比個策略可唔可行重要

字靚 心更靚 香港人加油

雖然好多都未必可行！但好多謝佢地嘅心思！！！！